กลับ|มา|ระบาด|อีก|ครั้ง|การ|กลับ|มา|ของ|การ|ศึกษา|และ|ภาค|รัฐ|ที่|เป็น|กลุ่ม|เป้าหมาย|หลัก|ก็|ยังคง|เป็น|หมาย|ระดับ|ต้น|ขณะที่|การ|โจ|ตี|ระบบ|ของ|ครับ|คือ|การ|เปิด|อี|โม|ล|ที่|ไม่|รู้จัก|คุณ|คง|ศักดิ์|
คุณ|คง|ศักดิ์|ระบุ|ว่า|พฤติกรรม|การ|โจมตี|ของ|แฮ|กเกอร์|ใน|ปัจจุบัน|เริ่ม|เปลี่ยน|ไป|จะ|ช่วย|ตรวจสอบ|จะ|มี|มา|ตั้งแต่|ปี|ชั่วโมง|ชู|เทคโนโลยี|ซึ่ง|การ|ติด|มัลแวร์|ตัว|นี้|เกิด|จาก|การ|เปิด|อ่าน|ไฟล์|ซึ่ง|มัลแวร์|เหล่านี้|จะ|ฝัง|ตัว|อยู่|ใน|ไฟล์|อย่าง|
ซึ่ง|ระยะ|เวลา|ใน|กระบวน|ทั้งหมด|นี้|ใช้|เพียงแค่|ซึ่ง|สาเหตุ|หลัก|ของ|การ|ติด|ไวรัส|หรือ|มัลแวร์|ทั่วโลก|กว่า|ตรวจ|พบ|มัลแวร์|ก็|จะ|สร้าง|ซิก|เนเจอร์|ของ|มัลแวร์|ตัว|นั้น|ต่อ|ตระกูล|ต่อ|ตระกูล|ทั้งหมด|ทำ|ให้|ทำ|ให้|เครื่อง|ที่|ถูก|เข้า|รหัส|ไฟล์|
ที่|ทำ|ให้การ|จ่าย|เงิน|และ|เรียก|ค่าไถ่|ไม่|สามารถ|ติดตาม|ต้นทาง|และ|ปลาย|ทาง|ได้|ที่|ฝัง|เข้า|มา|ใน|ไฟล์|งาน|โดย|อัตโนมัติ|ที่|มัลแวร์|สามารถ|เข้าถึง|ข้อมูล|และ|อำนาจ|การ|สั่ง|โอน|เงิน|อย่าง|ถูกต้อง|ที่|เปิด|ให้|ดาวน์|โหลด|ฟรี|นอกจากนี้|ทาง|บุก|ตลาด|องค์กร|ขนาด|กลาง|
ประกาศ|นำ|เทคโนโลยี|ประเทศ|ไทย|ได้|มาบ|รร|ยาย|ถึง|สถานการณ์|ความ|ปลอดภัย|ทาง|ไซ|เบอร์|ที่|องค์กร|ต้อง|เผชิญ|และ|เตรียม|รับมือ|ใน|ปัจจุบัน|ปลอม|ผม|เลย|สรุป|มา|ฝาก|กัน|ย่อ|ผู้จัดการ|อาวุโส|ฝ่าย|เทคนิค|ของ|
ผู้จัดการ|อาวุโส|ฝ่าย|เทคนิค|ของ|ผ่าน|ช่องโหว่|ของ|แอ|พพลิเค|ชัน|อีก|จำนวน|มาก|ยัง|มี|ชุด|เครื่องมือ|ยัง|ไม่|นับ|รวม|การ|โจมตี|แบบ|ระบบ|จะ|ส่ง|ไฟล์|เข้า|ไป|ยัง|รูปแบบ|การ|โจมตี|ที่|เปลี่ยน|ไป|สามารถ|เรียก|ไฟล์|กลับคืน|มา|ได้|
หัน|มา|โจมตี|แบบ|เจาะ|กลุ่ม|และ|เขียน|ไวรัส|เฉพาะ|ทาง|มาก|ขึ้น|อย่าง|ที่|เคย|มี|ข่าว|เรื่อง|การ|แฮ|ก|ธนาคาร|ของ|บัง|ค|ลา|ส|เทศ|ผ่าน|ระบบ|เครื่องมือ|นี้|จะ|ทำงาน|กับ|ระบบ|ที่|ติด|เจาะ|องค์กร|ระดับ|กลาง|เทคโนโลยี|เพื่อ|ทดสอบ|และ|เรียก|ใช้|งาน|
เพื่อ|ป้องกัน|ให้|มี|การ|เรียก|ใช้|งาน|ไฟล์|ดังกล่าว|เพื่อ|รับมือ|กับ|ภัย|คุกคาม|ด้าน|ไซ|เบอร์|ที่|มี|ความ|รุนแรง|และ|ใช้|รูปแบบ|วิธีการ|โจมตี|ที่|ล้ำหน้า|มาก|ขึ้น|เรื่อย|เมื่อ|ระบบ|แต่|การ|มา|ของ|ระบบ|แต่|รูปแบบ|การ|โจมตี|ก็|มี|ความ|ล้ำหน้า|มาก|ขึ้น|เช่นกัน|
แต่|หาก|ยังคง|ไม่|มั่นใจ|ว่า|มี|มัลแวร์|ฝัง|มา|หรือ|ไม่|แม้ว่า|มัลแวร์|ที่|เรียก|ค่าไถ่|จาก|การ|เข้า|รหัส|ข้อมูล|และ|และ|และ|ส่ง|ไป|ยัง|เครื่อง|และ|ใน|ไทย|กว่า|โดย|คุณ|คง|ศักดิ์|โดย|สาเหตุ|หลัก|ก็|ยังคง|มา|จาก|การ|เปิด|อี|เมล|ที|ไม่|รู้จัก|
โดยเฉพาะ|กลุ่ม|โรงพยาบาล|โดย|ไม่|ต้อง|จ่าย|ค่าไถ่|Banking|
Bitcoin|
CTD|
CTD|
Connected|
Connected|
Connected|
Connected|
CryptXXX|
CryptoRansomware|
Cryptoransomware|
Decryptor|
Defense|
Defense|
Defense|
Defense|
Excel|
File|
Micro|
Micro|
Micro|
Micro|
Micro|
Micro|
Online|
PDF|
Powerpoint|
SWIFT|
Sandbox|
TeslaCrypt|
Threat|
Threat|
Threat|
Threat|
Trend|
Trend|
Trend|
Trend|
Trend|
Trend|
Word|
Zeroday|
endpoint|
legitimate|
macro|
ransomware|
ransomware|
